一個直接叫唔好玩連登既post 上到最熱門

D鬼同大陸咁辛苦都叫唔到昔散水。
而家一個直接叫散水竟然係最熱門

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

咩玩法可

咩玩法

係咪痴咗